Titre : [[Exposition universelle de 1889]]
Type : Noeud
Tags : #Noeud #Fixette 
Ascendants : [[Expositions du XIXe siècle]]
Date : 2024-01-19
***

Toute l’exposition était décrite par un article illustré dans le numéro du 16 novembre de _Electrical World_.
## Propositions

## Sources